大家請注意！聽日記住準时返工！

係咁

时
出糧架 專業少少啦

人工太少，係咁上下